/* 
  Localizable.strings
  Friend Activity for Spotify

  Created by Avi Wadhwa on 2022-08-05.
  
*/
"Welcome to Friends (for Spotify™)" = "Friends에 오신 것을 환영합니다(Spotify용)";
"Log in to Spotify" = "스포티파이에 로그인";
"Continue with Apple" = "애플로 로그인";
"Continue with Google" = "구글로 로그인";
"Use Facebook / Email / Phone" = "Facebook / Email / Phone";
"Use Facebook / Apple / Email / Phone" = "Facebook / Apple / Email / Phone";
"Friends for Spotify" = "친구(Spotify용)";
"Friend Activity" = "친구 활동";
"Friend Activity for Spotify" = "Spotify의 친구 활동";
"Your device is disconnected from the network." = "기기가 네트워크에서 연결 해제되었습니다.";
"Try again later." = "나중에 다시 시도";
"Settings" = "옵션";
"Logout" = "로그 아웃";
"Acknowledgements" = "감사의 말";
"Special Thanks:" = "특별한 감사:";
"Refresh" = "다시 해 보다";
"App made by Avi Wadhwa" = "Avi Wadhwa에서 만든 앱";
"now" = "지금";
"Icon design by Aadi Khurana" = "Aadi Khurana의 아이콘 디자인";
"Version 1.2" = "버전 1.2";
"Other Acknowledgements:" = "기타 감사의 말:";
"Spanish translation by Anel" = "Anel이 수행한 스페인어 번역";
"You have no friends (on Spotify)!\nAdd someone and refresh" = "Spotify에 친구가 없습니다.\n사람을 추가하고 다시 시도";
"Close" = "닫다";

"Play Song" = "노래 재생";
"View Profile" = "프로필보기";
"View Album" = "앨범 보기";
"View Artist" = "아티스트 보기";
"View Playlist" = "재생목록 보기";
